前總統TRUMP 最近還好嗎？

仍然是那麼認真嗎

諗緊方法走佬

祝好運